我揾唔到我太太

佢人在加拿大，佢wts 我一句話有麻煩，之後就冇應過我。我完全冇佢嗰邊朋友、同學嘅聯絡，可以點算？
佢平時好有交帶...

加拿大邊度啊？

帽事既

多倫多downtown

佢同咩人住，有無親戚朋友果啲可以聯絡到？

up

我真係好擔心
暫時唔敢通知佢屋企人

佢自己一個租左個basement

一個都冇，佢過去讀書

要問佢屋企人
依家都係得個估

佢最後果句咩意思？

一諗到佢有事，眼淚就一直流...好驚

有無email或者其他途徑可以搵到佢landlord資料

或者會唔會加拿大既巴絲可以幫到手

幫推

佢全家喺香港，我每日都會同佢聯絡。但係佢唔係日日都打俾屋企人，我怕話咗比佢哋聽佢哋會好驚...

都係三四個鐘啫
而家都半夜就嚟兩點
可能瞓咗

Talk to you later?
鳩估

Talk to you later

Shit.... 加拿大依家唔畀外國人入 ....

有親戚在downtown,有需要可幫,希望樓主太太一切平安

Sorry手快禁左不推文

我知佢地址，試過上網search，搵唔到電話

如果可以我想即刻飛過去 但係而家連入境都禁埋

唔係，佢九點幾打過俾我，但係佢唔係真係打俾我，只係電話接通左，背景係一個大陸女人嘅聲，似係嗌緊交

to be honest
帽事既
結左婚都自己一個去讀書
愛你極都有限

真係有事你唔聯絡佢屋企人先驚

建議搵左駐港領使先

嗰邊有冇類似排華嘅行動

佢身邊嘅同學朋友全部都唔係中國人

有
但係應該唔關事

佢去讀書，我個埋呢三個月我就會飛過去join佢，諗住移民

on9

I'm in toronto downtown if anything i can help

發生乜事都祈禱咁撚廢

唔係應該搵嗰邊嘅領事館？

推

前日先有兩個亞洲人畀人插，不過係 Montréal

聯絡咗佢屋企人先，有咩事都可以一齊商量，錯過咗黃金時間你會後悔一世

我住dt如果有需要可以留tg

多謝你如果過咗今日我都搞唔掂我再試吓其他方法

求下你唔好嚇我啦

謝謝你啱啱佢再Whatsapp我
話佢而家喺警局

其實佢可能去撲廁紙，停車場撞左etc that kinda trouble

房東/Roommate 係咪大陸女人

驚係一回事
但多個人知 多個人諗計

都要通知

似有一刻black list左你 單tick左 一句 之前下面兩句變番雙tick

有地址既話會唔會考慮向當地警察求助
可能佢地幫到你呢
利申乜都唔識，純建議

都要講聲

佢前幾日已經買左廁紙同埋米

rip

Lm，希望小事

房果係大陸人，但唔係女人
之前見佢同個房東都有傾有講，應該唔會有爭執

Push

我都有諗過呢個問題 唔知點解會咁 有個單tick

推呢個

留名 想知

雖然唔知咩事 但係佢覆返我已經冇咁擔心
我唔可以冇左佢
一陣再update

R.A.P.

34個鐘都上黎講

覆返即係人冇事
保重保重

未必嘅，有時whatsapp short咗都會咁

你太太份人係咪好 cool

同你啲語氣好大對比 ....

Btw 我諗佢 handle 到，唔洗慌張 ....

推到樓主reply

一個好有交帶嘅人 無端端失去聯絡 仲要夜麻麻怕佢唔知發生咩事

唔關事 wts間唔中係咁 如果block左再contact返會全部變返兩剔 就好似關左藍剔再開都會refresh返之前read左既做藍剔

會唔會係係出面同人有拗撬
而家星期五晚出咗去食飯/飲酒
跟住報警先入左police station

等佢覆你啦 知佢安全就得 急都無用

send 句野比佢：想我嬲？

佢比我冷靜好多
我諗最大機會係撞咗車 希望唔好比我講中

之前嗰啲唔會變返兩剔

你就咁一張圖，乜都冇，你叫人點幫你？
相，電話，住邊，呢啲基本資料

俾少少耐性等下先

總統老婆中咗招之後 加拿大嗰邊好多鋪頭都已經唔准做生意 淨係買必需品既鋪頭先開

樓主等你好消息，樓主你應該係個好老公
搞咩搞到去差館

我都係多倫多
的確好多舖唔開 但都有啲會開
總之佢安全就唔好咁擔心啦

我都唔知
知道再覆返大家

lm
想知咩事

點解佢話
i m in 麻煩

你會覆佢
take care

而唔係即刻call 佢......你一早佢有d 麻煩野要搞？

d語氣咁生疏既

祈禱咪得問耶蘇啦，上連登問乜鳩

似係想撇甩你多啲

係咪你太太黎

同人扑緊野

I am in 麻煩

點解零零舍舍轉中文

唔係 I am in trouble

係佢唔識定佢知你唔識

我就打咗好多次比佢 佢都冇覆過我
同埋佢講得呢句 即係好大件事 我同佢一齊成六、七年 佢第一次咁講

去得差館 仲要in trouble
都係不小心駕駛啦 匯定錢過去交罰款啦

唔會

我覺得呢個機會係好大
之前同佢去旅行 都係佢負責揸車
有兩次試過撞花左架車要賠錢

5毛post,拉

In 麻煩

認真講句 係咪你俾人帽咗
你打完句 Hi babe
之後就俾你老婆block 左
應該係佢身邊有其他男人
你可能阻住人哋happy
所以佢happy完咪unblock返你
就算當時手機收唔到訊號
其後開返都冇可能有單tick出現

祝你好運巴打

係囉......呢句聽落都幾令人擔心

不過又搭多句 talk to u later...又唔覆電話

可能唔太麻煩的事姐....

膠拿大絲打留名

............神探...

帽事

5你老味

有機會

精翼？

Yes, you’re in Vancouver, I know ....

樓主算啦
連登一定會話你帽事帽事
唔好嘥時間喺度問

Have you seen my wife, Mr. Jones

anyway帽已綠

點解同太太要hi既

因為hi完如果佢得閒 我就Skype 佢

push

遇到連環殺手?

有咩問題我都會hi 我男朋友做開場白

你返黎公幹？
點解要long d？

anyway 希望你太太無事

被黑鬼輪緊

係警局即係起碼人安全先（香港除外)

call 到老婆未呀
有咩事要上警局?

下同熟既人講野hi佢好似搞到好陌生咁

你男朋友有你真係 very lucky ....

咁而家有消息未

報警or飛去搵佢

中左肺炎？

你太太小學雞黎？講野同細路仔一樣咁，in麻煩

如果撞咗，問佢拎相睇睇

巴打你太太英文係咪好過你？

my advice: Try talk to her more in English ....

有古怪喎

單剔只係代表你send得出 佢未收到
佢電話熄左 冇訊號都會單剔
當然Block左你都會單剔 但會冇哂頭像status

唔好綁得對方太緊啦
係警處應該安全㗎啦
等佢搞掂 自然會搵你㗎啦
放心 巴打

哎呀冷靜啲先 有冇call過佢呀？
試下call佢先？如果call佢佢唔應你
你去佢ig呀fb呀搵吓佢啲frd問下佢哋知唔知咩事啦

Sorry 講句
你點做人老公

係 emergency 情況, 你仲唔即 call 當地警察?
仲 on99 wts?

你仲要完全冇佢嗰邊朋友同學嘅聯絡,
如果佢有乜意外, 你都唔知

諗起

想我嬲？

難怪你太太唔同你講啦
知你幫唔到手,on99坐晌度問連登仔

樓主

多人知你老婆先越安全，人脈越多越大機會聯絡到

樓主都唔知太太身處咩位置又唔知發生咩事
無啦啦報警人地都未必受理啦

d 對答似你同事多d

你男朋友有你very happy...

樓豬幾歲？ 你太太大過你？

相信你太太啦
佢肯Whatsapp你去左police station都應該冇事
等下啦
唔好心急

You have to start with hello

洋腸太大碌 頂唔住姐
唔洗咁擔心

如果電話係身, 就應該可以 check 到

係咪真係佢嚟先，可能佢部機已經比人攞咗嚟用緊，同你聯絡嘅可能根本就唔係你老婆，而係一個想攞著數嘅不法之徒，總之就小心啦！

收皮啦
人人好似你眼界咁窄咩

人無事咁就好啦
巴打唔駛咁擔心啦

就算冇電話
Facebook instagram都會有tag朋友掛？？

樓主點睇都似係開膠post

樓豬匯左100粒過去加拿大
老婆然後扑左樓豬 音訊全無
果100粒變左前妻同鬼佬既生活費

掛推

我哋都係香港人 因為佢好想移民 所以就過咗去讀書
我就留喺香港做嘢

未

佢有啲中二病

知唔知美國點解咁有錢
因為佢係你訓覺既時候仍然在工作呀

Try talk

佢ig 得好少fd, 平時啲post得我一個like
我冇佢嗰邊嘅朋友contact

其實我之前都同佢講 叫佢比一兩個同學嘅contact我 但佢話唔洗

一樣大，3x

I know .... my English is broken .... but hey, who speaks perfect English?

Anyway, if you wanna shorten the distance between you and your wife, language matters ....

似係同你有感情問題

兩個都係香港人
但用英文傾偈？

巴打好勁

fb應該有add佢嗰邊嘅frd掛
你之前唔係話佢contact返你 係警局咩
有冇話咩事

Why not ....

你呢啲係廢佬思維 ....

push!!!!!

俾黑人強姦, 唔想面對自己老公, 覺得自己好污糟, 所以block樓主, 但後來回心轉意

今日呢啲備戰時候其實唔應該推 幫你推一推啦
無事記得pin返報平安 提人不推文

吉爾吉斯

樓主我而家住係多倫多

有冇需要幫手？

連登仔：全部都係雞

pish

個邊咁夜仲唔訓？

RAP

有心，等緊佢覆我，希望冇事
呢幾個鐘真係度日如年⋯⋯

3點姐 ok la

wtf ....

？？？？？你個腦都幾神奇 可以諗到咁嘅嘢
人哋contact唔到老婆已經好慌好驚好擔心
你仲可以鳩噏 痴撚線㗎？
祝你本人俾人強姦到生活不能自理

我同老公都係同你地而家一樣情況

最近呢邊消息有啲混亂，有咩需要即管出聲啦

你兩個都過左去？

我自己一個，佢都係過多排過黎

Btw呢到坐個地鐵都收唔到電話

其實收唔到msg 藍tick係好平常，唔洗過份擔心

好多加拿大人都真係好人過頭

希望啲小學雞可以離開呢個post唔好講埋哂啲惡意comment

樓主唔好諗太多

其實加拿大有咩好，地鐵又舊，啲野又殘

冬天成地爛雪 ....

屌你老母正經post走一堆弱智仔出嚟

精神上支持你

關你撚事咩

同佢做緊愛姐 有人照顧緊

煩撚到

樓主太太而家點

屌你老母，你係比狗屌

其他城市我唔熟，講基建配套加拿大真係唔算特別好

但早兩年係到做野覺到生活無咩壓力無哂物慾，先發覺簡簡單單既生活已經好開心我本身都唔需要太多娛樂同社交

另外我好鍾意加拿大人，好難想像咩環境長大既人先可以普遍咁好人

不過堅凍

屌你老婆都on撚9 乜柒都唔講 離婚把啦
一睇你地溝通覺得你地好撚有問題
Btw 又黃又要移民咩玩法

我同我老公都會hi 開場

樓主好痴身

樓主男人老狗成個女人咁
you are a simp

你sure佢真係你老婆佢嘅嘢你一無所知咁，然後佢有事又乜都唔同你講

You sure you know what you are talking about?

對話完全唔似兩公婆

樓主你肯定佢係你老婆?

push and pray

Up

大部份人好人同意，但都有少數排外見黃種人就屌/笑既西人

吉爾吉斯？

仲未覆

希望平安

話我同樓主講帽事既係on9
睇下佢老婆語氣先啦

勁hea好冇

喺狗屋先唔安全

係肯定係老婆仲愛你？有事唔係第一時間打比你同你講？要你擔心？

係咪男人嚟㗎，老婆仲Man過你

人地都已經交低左行蹤
樓豬變左死纏難打

樓上覆埋啲咩唔夠愛你 咩比人屌緊個啲係咪全撚部無試過long term relationship ??
啲對話睇落完全正常 老夫老妻打電話多過whatsapp有幾出奇
打英文快啲用英文傾計又有咩好懷疑？
人地唔見老婆梗係心急 樓主係pussy左少少既啲對話
但無人無物唔知點算咪唯有上呢度開post
Which is smart 因為呢啲都多人係外國住
你地班低能番去溫書啦 下星期dse開考喇on99

你估香港咩

香港嗰啲先叫狗屋
人哋係加拿大

我同老婆都借用英文text。 英文打得快
平日傾計咩語言都用, 廣東話/普通話/英文。

自膠以為佢老婆返左香港

普通話 支那狗

樓主令我諗起「想我嬲」

幾粒鐘都唔解釋，你老婆定你同事？

唔洗太擔心住
我老婆都係咁, 唔太鍾意交待行蹤,
成日唔聽電話同唔msg

成日都擔心佢遇到意外, 好多時係訓左覺或者煲緊劇。

sorry...令你誤會
我絕對唔係支那狗/蝗蟲/黑警/藍絲。

啲白痴仔唔洗同佢道歉 ....

講普通話一定支國人？唔比係台灣人？

可能洋腸太大塞唔落

搵人係加拿大個邊報驚？

樓主上水交待下啦

我都替你緊張，因為我之前long d過，知果種滋味

台灣人叫國語 真係唔講普通話架柒頭

證明你真係好愛你太太

打麻煩會快過trouble？

聯絡佢學校？

錫老婆嘅OP

希望係虛驚一場

:hi 我有麻煩
:咩事？
:得閒先話你知
:屌你老母

佢咪講左ttyl 囉
但你係都要人覆

有point 轉語言肯定慢啲 姐係當下以為唔係急事?

Once you gone bl_ _ _……

你地真係結左婚？

你打長途報警咪得，講個地址有幾難？

佢停左課。等多一陣，個邊天光都聯絡唔到佢我就試下打去佢學校

我係睇果刻個腦係英文定中文。
唔想轉channel...會混亂

希望
我依家send message 比佢又變返單tick

我會。因為中文打得慢

單tick 唔一定有事
雙藍tick 唔覆更擔心。

佢未過去之前，呢邊冇任何親戚朋友。佢依邊嘅朋友，其實係讀書嘅同學。之前去探佢見過一次面咁大把

未夠一日，打去都唔受理啦⋯⋯

話自己老婆留底左個Message, 話有危險/驚有人入屋打劫，唔係報失蹤。

根本成個post好大浸想我嬲味
分分鐘樓主根本唔係老公

D對話似普通朋友

你試下ig搵下佢啲朋友啦

最後一個message 佢話自己係差館 但冇理由成晚都未出返嚟

樓主，我arm arm 睇左你之前個post, 你之前話同老婆中間搵唔到愛 又話大家好似完全唔同性格 咁依家點 同埋會唔會關今次事？

我家姐都試過 佢自己一個喺美國生活
有一日我阿媽揾左佢成晚都單tick冇覆
我阿媽嚇到call左美國警察揾女 最後爆左門
發現乜事都冇 只喺冇開電話

完全唔似兩公婆

In 各種花式中，係麻煩嘅

結論：女人真係好on9

講嘢唔清唔楚

樓主之後幾十年仲要擔心佢

唔係呀

唔好阻人搞嘢啦

佢入左警局 但唔知咩情況

已負評 請關注本地新聞

我通知咗佢阿媽 佢呀媽第一反應都係諗佢撞左車

你搵佢屋企人咪得囉

你未回答係咪真係結咗婚

d對話完全唔似兩公婆對話

樓主，梗係唔係啦! 你而家畀你老婆個地址呢位巴打先。叫佢即刻去呢個地址搵你老婆，有咩事可以即刻救得返!

跟住你同我地講佢好有交帶

其實呢...........

你地係咪離咗婚？

因為我又唔覺得你幻想個老婆出嚟
不過我又唔覺得你同佢有夫妻個bonding
講緊佢交帶嘅detail,時間同語氣.......

洗唔洗影張證書俾你睇？結左三年

唔係掛 又黎

會唔會真係跟佬走咗

唔見左老婆上連登搵？
派膠

影啦

不能同意更多
果句i m in麻煩
似係佢隔離果個識英文唔識中文

真係似happy緊

估唔到仲有人理 樓主

細聲d講啦，希望呢個唔係事實

兩個人，比一個人還要孤獨

開始明白點解樓主老婆搵第二個
原來佢哋之間根本冇愛

打Hi baby即blk
建議樓主試下打多幾次hi baby

鬼佬睇唔明麻煩點解炸

佢終於覆返我電話啦

原來佢揸車去餐廳食飯，跟住見到有個男人打個女人，佢諗住行過去調解，點知個餐廳報咗警，佢就要去差館度錄口供。佢係留學生，又係亞洲人，最後佢比人懷疑有份，攪左成晚，終於冇事走左啦。

謝謝巴絲既意見同安慰

on9
你估普通朋友咩，
第日再傾？

老公老婆 呀
同埋in trouble 呢個字唔簡單，正常夫妻關係 long d 緊張好撚正常

咁你要好好考慮你地之間既關係
因為唔應該係咁 如果佢係個有交帶既人 理應要將比較熟既同學介紹你識 最少有咩事 你都知搵邊個

我都有long d過 就算係一齊無耐都唔係咁樣處理

記得 提醒佢下次有咩事要覆一覆call, 幾秒鐘的事...
唔洗你咁辛苦...

咁單剔左個d block人個個unblock返都睇唔到？

咁人地in trouble 係咪要settle 左先覆到你？
其實你有無同人相處過？

原來係假膠

我知 但真係好驚

佢應承左我會比佢同學既聯絡我啦

佢同個大陸女人個男朋友/老公扑緊野
俾個大陸女人發現，打緊交etc

帽事的

我就覺得in trouble 呢個字本身 幾嚴重，
作為最親密的另一半 緊張即刻搵佢好正常。

我結左婚。
你呢，拍過拖未？

你正常定我正常你問下呢度d 人囉

In trouble 其實都係好撚大鑊
比起help 低少少

你都痴痴地 有無拍過拖？
仲要佢老婆喺外地 佢擔心好撚正常
有咩事發生都唔出奇啦 用吓個死人腦啦

毒撚未拍過拖？

佢同你講有麻煩你應佢take care？呢d咩老公黎

我send呢句野俾佢之前 打咗好多個電話比佢都無人聽

99% 綠左

樓主真係慘

擔心自己老婆都要俾人屌

不過我係你就唔好徙時間上黎開post
你expect呢度幫到你d乜

D死毒撚同正常人相處都唔識，一世冇拖拍對佢地黎講絕對係天經地義，因為冇資格

有人話係附近佢都話過多幾個鐘先
如果佢老婆見到呢個 post 唔知會點諗

冇事就好可以拉post

無事就好啦
多倫多餐廳唔係只准外賣唔准堂食咩？

話ttyl就一定會再同你聯絡
耐心d等多陣喇

睇唔到

祈禱喎屌你老母你祈禱佢唔好大肚啦

有咩update? 多倫多朝早11點啦差唔多

本人好撚憎咁樣丟底一句無頭無尾無內容嘅message就算，屌你老母一係就咪撚講，一係就好簡短講咩事，或者補充埋黎緊會做咩

on99唔會唸下收message個人會點唸

離婚啦屌曬自己時間

自膠， 冇野了

國語同普通話有咩分別？

Hats off to your wife

留言睇得出真係好多小朋友

乜事都話綠咗綠咗

又話人咩對答唔似兩公婆
其實一齊耐咗好多時都係咁架啦
加上每對情侶相處方式都唔同
唔通仲係句句bb 前bb後啜啜咁先係拍拖咩

？？？？？

巴打是咪曾經有過啲咩慘痛嘅經歷

係要帽佢，直接話要傾project，要晏d搵返你咪得囉，搞咁多做乜鳩

咁又好咁講，有時專業試真係要去外國讀一、二年連考試! 以前英國讀書可以帶埋配偶，配偶重可以申請工作簽證

。。....

你真係癲架喎
話talk to you later，3 四個鐘就係度煩
再搵你係警局做緊野 都即刻叫人打比你

分下時機啦大佬 幾歲呀
完全係忙緊時幫唔到不突只
仲要係未解決當前問題夢要另外抽時間去安撫既生物

人地忙緊要解決當前問題
都話左ttyl
你都要打好多次比佢
幫唔到手都唔代表會要製造麻煩丫大佬

On99

點解有個msg係單剔左

佢太太遲啲搵佢 但佢唔係啊嘛佢都會keep send msg比太太 隔離條仔都係會見到(假設真係帽)

我同老婆d what'app都好簡短, 亂咁打d字。明就得喇。

唔係下下失聯都係帽既
唔係次次唔聽電話都係扑緊野架

仲有long d 真係要好有信心先可以架

冇事就好啦

佢一係假膠, 一係佢老婆呃佢

揸車去餐廳食飯?
外國大城市都變死城, 有時間都去超市入貨啦

有人打女人
幫佢打電話報警就會,
行過去調解? Are you serious?

祈禱
係我都嬲到唔應你

咁都結到婚唔怪得離婚率咁高

Yeah Toronto is by law take outs only, can't dine in restaurants

你老母臭閪，啲英文水準高到

你問佢 係咪想我嬲

屌你